屌你老味,香港人真係好撚自私

細佬我日日搭MTR返工喺太子站落車，DKLM 行樓梯落嚟D人永遠都會行埋上嗰個方向，搞到D要上去既人又上唔到，之後日日就ON99 咁日日落完車就企左喺到等D人落完我先有得上去。

有咩方法可以解決？

大叫 睇住呀

佢地會嚇親之後全體一齊仆街